楊子雋獲准保釋明年3月到警署報到

涉及上月中大遊行、被警方以參與未經批准集結拘捕的中大校友楊子雋在社交平台表示，以3000元保釋外出，明年3月到警署報到。至於同案被捕的西貢區議員李嘉睿和觀塘區議員陳易舜，他們的社交專頁未有公布消息。

走pls